仲有 6 分鐘就要輸錢了...

豬死了...

清倉都輸？

陪你倒數

清倉都輸

咪係

呢個post 真係唔想見到

Cash跑嬴大市

樓主買咗咩野

今晚美股升呀

2分鐘

收工，聽日加油

1分鐘

清完又加再清完又加

今晚升撚硬

是
加完又跌
跌完又升
升番再加
加完再跌
死亡輪迴...

清倉派叛徒 ?

和你輸錢
我很愉快

唔想同你輸

擺明龍市龍龍哈

點解清倉都可以輸？

大牛市冇貨日日升輸死了